蔣介石做咩係咁叫人的返高登？佢係咪高登打手？

我實會返高登

不過係等佢下次再返高登道歉個時我去襯墟